男朋友寧願同fd出去都唔同我出

前幾日問我男朋友不如今日約出黎見好冇
佢話唔想 不如過多日先見
點知今日佢又同fd篤波又食晚飯
我約佢又唔出 fd約佢就出
原來我喺佢心目中嘅地位已經低過佢啲fd
熱戀期就已經咁 遲下點算喎

帽事嘅

我ex最後個陣都係咁
然後講講下忍唔住叫佢重視下我得唔得
再然後，就沒有然後了

我信佢唔會咁對我架

我會唔會最尾都係咁

你又唔同我拍

男人不嬲睇重朋友架啦

我ex都係咁
同我講埋會將朋友位置高過女朋友
雖然會介意 但慢慢就會慣左
不過最後都係分左手

我個朋友寧願同女友出去都唔同我地出
調返轉如果同你出嘅話佢班朋友咪又係咁諗

上一段戀情嘅教訓

我都係，因為你只係一個識左無幾耐既人，但係班fd係識左好多年既好兄弟

流鼻血

[img][/img]